有冇玩cmb巴絲 178 玩動物森友會好過玩cmb

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦

lm

羨慕

提子

認真問大家，依家有幾多match

2個串我咁話

真係冇

我地兩個+埋都應該唔夠你多
x埋可能就接近

刷狼蛛島仲好玩過入app

有興趣？

HI 完唔應你比9980001 個我都冇用啦

你係咪on hold咗？

原來有咁多，次方埋一齊都唔夠你多

真係長應？

轉咗場，仲有傾既兩個

我都覺得同一個長傾已經好夠

即係都係每日一篇？

轉咗場係玩其他交友app定其他app傾？
有兩個都已經好好啦

佢當你黃子華想你自己9up整笑佢

論文式傾計....真係會想應咩

我都轉咗wts，但俾人唔上心

咁犀利....我依家好似就黎無話題

葉cfu做咩轉ac

幾個鐘回一次囉
不過我都唔肯定佢係咪hea回我又想唔出咩新話題

我反而覺得係心情主導.....我一唔開心就會同人傾唔到計

你返咩工？

咁佢又唔算好hea既
佢忙掛應該
我都唔知始終網上識既，除咗呢度，我都好少deep talk

我有個match一開始話自己好少用cmb，之後咁啱match咗我，當日傾得好地地換tg，點知第二日就唔應我但唔係因為chat內容問題....我r曬頭

撚鳩人狗
你畢咗業？

我都係可能我個人鳩鳩下，唔知點轉deep talk
我淨係會知人sad先會轉認真mode

用完即棄

我r曬頭...佢今日都未回

金牌condom

2

你有無睇過相？

因為佢用tg仲少過用CMB

又話今日要多過我

真呀，可能係

match

wfc牌

cls，巴打20幾個chat你係鳩like定係好靚仔

廢話

上黎呢度搵巴打match一定有共同話題

NMSL死港独废青去舔你美国爹CNMB

我不認同

笑左，課金boost左

多左10倍人睇我嘅profile

但無人like我

佐助型毒撚

99，可摸以要你pw

低質係咁

我個人好易上心好on9
你有無開會然果個睇架

咁你點知多左人睇？

時候未到啫！

雖然相對地目的性係存在，但了解到人性對於數量既敏感
入到app見到成堆match同like，會變得行禮如儀想快d回曬，變得對話含金量會降低
而且好多女仔係mute cmb
所以相對地，tg應該係比較好

pw again？

因為佢會彈個message話過去48個
多左1100%條友睇

再係咁，自封唔玩app

我無啦，我依家情緒依然好穩定，

屌你老母你係咪真係gay次次都死chur男打啲pw巴打睇路

係咪fd黎架我地

咁都好信...
你企係地鐵站一個鐘都多10000%條友睇

係

55

用鼻孔？

zoro？

先至聲明，小妹好記仇

有既咩

cls 企地鐵都無人望我嘅

屌你老母，米爆ok？

CLS 依度個個藍絲黎架

企地鐵有人望住你，你仲驚啦

外型輸，已經接近唔洗玩

話曬都傾過下計

聽講巴打好靚仔

外型輸 咪放下風景相

Up to呀
最多有咁多
多一個都係多

咁仲要有啲特點去吸引人既

每個人總有優點既

咁搞真係等完疫情，去speed dating

真係到時30歲都a0

係 好多時男仔都唔識影相
十成9都唔靚 靠都係靠出黎去玩個game架喇

sor9ry，我人生最睇唔起d自暴自棄同自私既人，如果你淨係識怨天尤人，呢個就係你搵咗好耐，點解你會失敗既原因，唔好成日要一個細你5,6年既後生仔lecture你ok？

上網download風景圖

點解個個都針me

各花入各眼啦，我真心嘅，除咗樣性格都好重要
試咗先又無壞嘅

今晚都係想派卡畀你

無所謂架
Match到咪得 你一日唔買game 玩條蕉咩...
冇上黎咁耐...呢度負左咁多

我出名淨係講事實

我覺得係因為你交友app男仔會可以易d explore你生活興趣，轉咗生活app會搵唔到話題，無從入手

其實都係佢負啫

難巴呢？

好掛住離巴

出左pool?

你開埋男咪得

好似係忙

我都好忙...潛左好耐

迷九黨浦頭

一步巴都

依家d人真係難做fd

吊梨牙-.-...

失蹤人口

幾十個post前都見過離巴難巴未見過

我已經係profile屌定先了

我係你鄰居

難巴係我兄弟黎 無match兄弟

你住狗屋點做我鄰居

我唔想浪費時間，係profile已經表明立場

難巴可能出咗pool
唔緊要！我宣布迷九黨成立我係吉祥物

再嘈我叫伙計請你返去飲咖啡

真係工作忙
之前難得一個興趣夾既 係唯一一個比我玩爆左個莊(祝佢幸福）
其他果d佢地有興趣我冇

你係咪傻撚咗
我好似淨係叫過你留pw咪屈鳩我

投胎係巴絲都會叫

台柱

-.-.....以後唔撚叫了
我明明叫得好少人留
淨係叫過佢同usb

你睇番你十分鐘前叫過邊兩個巴打留

屌，男人都計

我仲留守緊

我走了嬲牙！

半夜更真係好癡線

我邊有30年阿

兄弟佢造福人群阿

Agree

本身諗住瞓 入黎睇下有冇識既人

你match下我咪得

嚇死我 仲以為你想約我出黎

打錯，我match下你咪得

咪做鳩我啦dllm我柒到招牌掉落黎都窄唔死我呢類人

因為無人柒到我咁

你唔好係咁冼我好無等陣cfu覺得你呃佢發洩黎我度咪gg

你個肺腑有無病毒先？差好遠

最多都係打2拳姐 忍一忍好快過

一拳都打撚死我了

我自問柒頭
高攀唔起任何人
唔死都無用

透過連登傳播？

葉cfu又唔會食咗你咁緊張做乜

費事俾其他人有錯誤印象同expectation

唔知廚巴而家點

嘩！話中有話咁喎

你做乜近排係咁追擊我

⋯⋯食到乾乾淨淨

諗起姐, 咪亂噏

我9up姐

用咩方式食

我乜都唔知

頭先葉cfu上過水，廚巴無

佢地憎我想做鳩我姐

教主

即係廚巴要三日後先番到嚟

宵夜定晚餐好唔好食

食完葉師傅想食埋柳絲？

你依家擺我上枱咁話我癲起上嚟連自己都驚

留意到師兄陰d陰d塞兩個絲打係中間
意思係咪表明係食巴打，內裏陰謀係食絲打

你依家未癲咩

dm我俾圖你

你想知？

聊齋誌異好好睇

我寫㗎嘛，當然啦

我用衛星追蹤緊

自作多情

有無睇過古代版pokemon？

@usb

茂興趣了

咁我比錢食得唔得

山海經？

廚巴funson？

你有導航，點玩

講埋同一句話

午餐

可能你只係老花，或者係時候換個網絡供應商
唔好誤會自己快咗

唔怪得你唔出名

@nick

我有讚過你駁唔駁到？

問題係我不應被讚

如滄海深處埋藏著遺珠 其實你好處個個也不知
唯獨我先可以 明白上帝構思

過份謙虛就係嬌情喺呢個時候新講句駁唔到就ok

叫nick都要落地獄

講到轉咗tb就有market咁....

於沙粒裏找到吹撐珍珠

開埋另一個pool喎⋯

有關係既咩...

眾籌整容錢

真係架
忍下啦
咁衰架
唔好放棄呀
你得架
支持你

真心？

我覺得你似陸浩多d

咪走

呃你做乜，想整鼻

作為一個正常既男人
我覺得，寧願個女朋友無咁靚都唔會寧願佢整容

邊撚到似我屌你

係呀，呢個係唔整住嘅concern之一，另外會覺得好對唔住媽媽

陸浩個樣都要search
大家都有戴眼鏡

do more exercise la
sport is the best medicine ar

我戴眼鏡幾乎唔會自拍你點知的

要do到先ching

我係狗隻傳心師讀到你了

屋企都可以做.........

建議你追post

諗住買咗番嚟試試個運動量承唔承受到先

唯一嘅一張我隻狗話想同我影我先影

整容不了但日日都想打爆鏡
好撚矛盾

檸檬絲仲未訓我今日有試你哋叫我做嘅taba乜？
做到半組希望慢慢嚟

1個chat room 冇人應 唔知佢like back 做咩

無嘢講巴上線了

兼職要打個卡先搵到錢

唔需要啦 HAHA 與其做到同出面個個一模一樣 倒不如做返自己 會仲靚
揸緊信念 唔好俾舊時D賤人影響到你

可恨係，1d人明明可以通過努力去改變自己，但選擇逃避，而另1d人好想通過努力去改變自己，但逃避唔到命運....

有時身在局中 睇唔透就係睇唔透

我覺得唯一有資格怨天尤人既人係，佢想改變，但天唔俾佢咁做
老實講，你話你五官生得唔靚，髮線向後，呢d係可以鍛鍊身體彌補下
但如果連你鍛鍊機會都cut埋，真係唔知可以點

咬下自己

你係lemon都充飢的

邊個咁衰

搞咩

When I look into your eyes
It's like watching the night sky
Or a beautiful sunrise
So much they hold
And just like them old stars
I see that you've come so far
To be right where you are
How old is your soul?

I don't wanna be someone who walks away so easily

Ain't nobody hurt you like I hurt you
But ain't nobody love you like I do
Promise that I will not take it personal baby
If you're moving on with someone new
Cause baby you look happier, you do
My friends told me one day I'll feel it too
And until then I'll smile to hide the truth
But I know I was happier with you

我上個月追咗幾秒鐘巴士，對腳嘅關節痛咗兩日，第一日連床都落唔到，我唔係畀借口自己，只係想你都想像吓行唔到同痛到想斬腳係個咩嘅感受
我未出事前日日都有跟住表去跑，跑得快過狗，我依家都好想跑番，利申有keep住做服康運動

我講既後者咪你我咪話你係無法鍛鍊既人

屌你老母畀番啲眼淚我我要去站務台申請del cm

再次感謝夜更巴絲小妹啱啱寫咗兩首新詩
但唔獻醜啦如果小妹第時做咗詩人會喺序到落番大家個名做credit

留名等睇詩集

點解你哋唔使訓(除咗真夜更嘅)尤其木廠巴你明明要番工

那有錢

冇, 但係呢排大手入貨

底線巴應該有埋油田

入落之前居住地附近私人機場個油缸咋嘛

其實炒油同買一桶桶嘅航空燃油有咩分別

點會打電話同佢講, 入滿彈槍

我講個隻係原油 你講個隻係加工左既機用燃油 唔同啦

好想班杜拜佬快撚啲冚家剷

無錢玩期貨，玩下現貨囉

玩左3日得1個match，仲要唔應機

最近識左個人傾左個幾月...
真心覺得好好傾同相處舒服
突然先知佢玩app 只係搵人吹水

灰左....

只係想搵個人... 點解都甘難

絲阿... 但岩傾既好少...
好多人上黎係查家宅

係阿... 我開始覺得會孤獨終老

仲要岩埋timing...

老喇... 就黎28....

貪得意 過兩日轉番
Btw早更打卡

屌我兩個match都正式已讀咗垃圾app

好快30歲😭

唔通要去speed dating 🤦🏻‍♀️

但一直都無人介紹fd 俾我識

有阿... 不過大家圈子都好窄

好似都唔多.... 我好想知啲人點樣識返黎

CMB d 人其實又唔覆人... 心累

真我僅有嘅match都已讀咗

驚佢伏左你🤣

我有時諗speed dating 係咪會可信過app

Speed dating啲人會kam過app？？我一直都有個咁嘅印象

其實真係玩左好耐... 3年左右
當然有60%時間係hea 玩

App d 相都係p 過
真係可信咩

駁唔到

驚污染你隻眼

其實點解我一直都睇唔明你地講咩

柳爺同老豆籃字，我地又反串翻

起碼唔會我諗住認真果時佢話自己諗住黎吹水
我諗speed dating 都真係想搵個合適既人

好想睇wo

@金絲

藍
請罰抄

我最鐘意男男終成眷屬

癡線秒速出現

搵啲黃既speed dating 公司會唔會好啲

嘩呢個真係駁唔到搞到我都想試sd

咪又係咁又唔係第一次

Speed dating都有黃藍
不過唔夠人就會有人做梅 我諗難避免

竟然係甘0.0 但外在既野真係通常第一時間會睇先

佢個稱號點黎🤣

夜更20頁起跳

不過玩app 都有好處... 起碼越嚟越知道自己想要啲咩

佢有冇叫你入會

有... 之後嚇到我成年有anxiety

其實甘識人都唔太鐘意，但唔甘做又識唔到

其實對方係好人，但佢太進取
第二次見面帶我去青馬大橋橋底睇夜景
果到超陰沉又僻
之後我就嚇親要見輔導🤦🏻‍♀️

我都覺... 講兩句問電話我真係接受唔到

你都真係幾快手

其實無... 但我果排讀返書壓力大
俾依次嚇完之後就唔掂lu

好野點解唔周圍分享

其實唔會，因為我都唔靚，但都無試過俾人嫌。俾啲信心自己

葉cfu一呼百應到cls

我發現我真係好容易對人上心

之後好彩讀書有得見輔導，都好彩早見ja
一年之後就無事

無啦啦咒我jm9

條弱者訓緊啦

有我

你係cmb女神我想同你增加互動

特登追擊我而來的

如果對方一齊上心係好事

果個叫幻想

又就黎到12點

Um... 簡單啲講就係你哋有相同經歷可能唔會好似我甘咁大反應，見輔導就係搵返點解我會甘大反應，仲有舒緩個反應...
因為我果時係無喇喇坐係到喊同食唔到野

我就係咁

咁我會快啲斬欖

柳泉(0chat
咪得囉

柳泉(有match)

不過被已讀

唔係13likes 咩

又到12點啦去睇睇我d bagel先

0 match報到區

笑撚到我肚痛
好想quote嚟鞭鳩你

下個1001我嘅你仆街啦投胎

有咩bin

誰怕誰

屌那星d suggestion好渣

Pin咗你咪知

10/10

今日好extreme 一係唔想match 一係應該match 唔到

真心一個都唔想like.....

咁刺激

你果然係搵男仔的

又轉左一班人

我哋嚟咗之後嘈咗好多唔好意思尤其係紅字(投胎)條友

我準備走

挽留

洗唔洗咁快

仲係到

咁啱見到

屌你同小妹鬥玻璃心

tg都無，9成9無出過去，港豬不了
無tg出去同打機唔開map一樣

好耐無見啦

4gay lo

結婚啦你哋不如

葉絲傅加油 攻佢個中路

借運動識女仔好低質

我係就黎畢業離開

咪畀我搶到1001我5分鐘轉一次pin鞭鳩你

我721果時係元朗會唔會加分

come on

叫我d鄉紳打撚死佢地先

我就愛國愛黨嘅你係白e人我會直接加一萬分

禾保家衛國

我直接打咗港豬食屎

咁cheap 都有既

食完個飯多左四頁

得罪講句.....咁玩呢個app都係好多人對外型有要求.....正如有人鍾意大隻.....不過打出黎就

點知隔離果個係uc

仲要講三次

可能佢係唔想d人重過3個60kg

所以果個到依家都無女朋友係靠實力的

我都無

你係樣子問題

咩ec

真

照鏡果時呢

金絲叫我都唔放

真多謝巴打

我哋喺池中互相取暖

都話我好多仇家不了，唔想俾人起底
要睇就add我tg我俾你，自己慢慢睇

互刷取暖ok？

互格都ok

極限傳說

收皮

Limit

互射都ok
踢波係幾暖

limit